聰sir 一陣2：45開記者會

唔知會講咩

警察唔係狗
汪汪

全世界都睇到我地點打示威者 你地學野啦

講廢話,基本上將15年,旺角個幾次d稿左copy右copy再改下個時間地點同名詞就用得

有乜發表

聰sir:無咩事我番去睇波先

咪又係鳩UP
會有咩講

強烈譴責示威者於立法會外掟雜物
導致犬隻受傷
重申警方尊重市民表達意見自由和權利
但必須守法

係咁上下啦

橫掂講廢話 不如講今晩撐提子定荷蘭好過啦

屋企冇開聲 有冇人知傻閪署長講乜

吠緊
冇主要內容

收皮啦屌你老母

含柒啦我屌你老母臭閪

Dllm

收皮啦

嘩 吹撚度

一開記者會就趕走告士打道啲人

仲好意思提為香港好

記者會 清場同時間做

話會抽後算帳
完

汪汪 汪汪汪汪汪 汪汪 汪汪汪 汪汪汪汪汪汪
汪汪汪汪汪 汪汪汪汪 汪汪汪汪汪 汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪

暴力？？？？？？？？？邊撚度暴力？？？
梗係幫到啦屌你老母

我屌你老母 黑警果然冇腦

都估到

警方唔係磨心
收到 明白

我聽到係咁 唔知有冇聽錯

講廢話
同埋話受傷警犬係比示威者打
仲拉埋汽油彈黎講
垃9圾

除左追究到底 講極有咩重點 垃鳩圾

三幅屁

佢係咪暗示開緊會果時先叫人衝

我屌你老母 黑警賤格到係咁割席分裂勇武出嚟

佢好似暗示開會衝擊先有用

有

佢話冇人開會唔應該衝 咁有人開會呢

盧偉聰：立法會又唔係開緊會，衝擊黎有意思咩？

有言外之音？

擺明想屈

岩呀
講到應該開會先好衝擊
Up乜9

暗示開會先黎

一哥講埋比你地聽
入面唔係開緊會
衝擊立法會係冇意思
咁大家明啦

聰聰意有所指

叫人返行人路集會

盧偉聰話今日立法會入面冇人,又冇開會,沖黎有咩意思,傷害埋D無辜既人

佢既意思係咪開緊會果陣傷害入面D議員先有意思

咁衝邊度好呀

佢意思係有人係立法會開會衝先有用

又話係非法集會嘅

記者問埋D 廢話...